你塊閪就張弛有度

屌你老母

即係任搬龍門

又講多次張弛有度

Ask Dr Lam first!!!!

ff 下有少少硬...

又張弛有度

呢d語言藝術難聽過粗口

處女膜有彈性

林夕果啲就言語藝術 林鄭果啲偽術 屌佢老母

共匪語言

鬆閪晒啦

收陰機